<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="tvshows_released_time_lists">
        <item>17 Maret 2017</item>
        <item>10 Oktober 2012</item>
        <item>15 Februari 2007</item>
        <item>15 Februari 2019</item>
        <item>23 September 2003</item>
        <item>26 Februari 1986</item>
        <item>26 Januari 2017</item>
        <item>12 Oktober 2009</item>
        <item>9 Januari 2011</item>
        <item>31 Januari 1999</item>
        <item>26 Oktober 2015</item>
        <item>7 Oktober 2014</item>
        <item>13 September 2005</item>
        <item>17 Desember 1989</item>
        <item>22 September 2014</item>
        <item>15 Februari 2019</item>
        <item>31 Oktober 2010</item>
        <item>28 Maret 2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshows_overview_lists">
        <item>"Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, dia
            berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya."
        </item>
        <item>"Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia
            kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim
            sendiri berkerudung yang dipersenjatai dengan busur."
        </item>
        <item>"Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada Naruto
            Uzumaki yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari
            cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya
            Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa
            musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki. "
        </item>
        <item>"Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia
            super - tetapi juga membuat mereka cacat dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui
            Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi
            dari apa yang mereka temukan. "
        </item>
        <item>"Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki
            kejahatan apa pun yang memiliki sedikit pun bukti yang terhubung dengan personel Korps Angkatan Laut dan
            Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi."
        </item>
        <item>"Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah
            aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai ia mati.
            Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Lalu suatu hari, Goku bertemu dengan
            seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku.
            Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan semua tujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan
            mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha,
            Krillin, Master Roshi dan banyak lagi. Dan melihat petualangannya sebagai seorang anak laki-laki, semua
            mengarah ke Dragonball Z dan kemudian Dragonball GT. "
        </item>
        <item>"Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani tentang Archie, Betty, Veronica
            dan teman-teman mereka, menjelajahi kejernihan kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap di
            bawah fasad Riverdale yang sehat."
        </item>
        <item>"Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika
            mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit dengan segala jenis
            transportasi. Tetapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir
            paling terkenal di dunia: Fairy Tail. "
        </item>
        <item>"Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri,
            yang tanpa dia akan … mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka
            miliki, dia pingsan di lantai Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka
            mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka
            yang sebenarnya. "
        </item>
        <item>"Seri film animasi Freakin 'Sweet yang sakit, terpelintir, keliru secara politis, dan menampilkan
            petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Bumbling Peter dan Lois yang menderita lama memiliki tiga
            anak. Stewie (bayi yang cerdas namun sadis cenderung membunuh ibunya dan mengambil atas dunia), Meg (yang
            tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu
            cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film) Anggota terakhir keluarga adalah Brian - anjing yang berbicara dan
            lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia membuat Stewie tetap mengontrol sementara menyeruput Martinis dan
            memilah-milah masalah hidupnya sendiri. "
        </item>
        <item>"Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun
            setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya.
            Orang-orang Denmark mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya
            selama bencana yang tak terduga, mengarahkannya pada perjalanan kepahlawanannya. "
        </item>
        <item>"Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh
            koma. Berbulan-bulan kemudian ia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk
            bergerak melalui Kota Pusat seperti tak terlihat walau awalnya bersemangat oleh kekuatan barunya, Barry
            terkejut menemukan dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan
            tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. dengan STAR Labs dan mendedikasikan
            hidupnya untuk melindungi orang yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan
            yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama lagi dunia akan mengetahui
            bagaimana Barry Allen menjadi … Flash. "
        </item>
        <item>"Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang
            misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka untuk menjadi tentara. Dia mengajar mereka
            tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan-jalan belakang Amerika … dan dia
            mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester merambah negara di Chevy Impala '67
            mereka, melawan setiap jenis ancaman gaib yang mereka temui di sepanjang jalan. "
        </item>
        <item>"Terletak di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan
            petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual.
            Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebritas menjadi bintang tamu.
            Pertunjukan ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap politik, media, dan
            kehidupan Amerika secara umum. "
        </item>
        <item>"Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \ n \ nSemua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu
            musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tetapi
            apa yang diketahui dari Gordon cerita dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang
            diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat
            bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - yang lebih besar dari
            kehidupan personas yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? "
        </item>
        <item>"Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman
            kiamat, dan banyak lagi."
        </item>
        <item>"Wakil Sheriff, Rick Grimes, terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi
            oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas
            lainnya di sepanjang jalan."
        </item>
        <item>"Drama thriller dan usia dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa saat ia
            menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali
            kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan 2011 Joe Film Wright. "
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="tvshows_short_about_lists">
        <item>Dibatalkan|Telah ditulis|Bahasa Inggris|55m|Tindakan &amp; Petualangan, Kejahatan, Drama, Sains-Fi &amp;
            Fantasi
        </item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|42m|Kejahatan, Drama, Misteri, Aksi &amp; Petualangan
        </item>
        <item>Berakhir|Telah ditulis|Jepang|22m|Animasi, Komedi, Drama</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|60m|Sci-Fi &amp; Fantasi, Aksi &amp; Petualangan</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|45m|Aksi &amp; Petualangan, Kejahatan, Drama</item>
        <item>Berakhir|Telah ditulis|Jepang|25m|Komedi, Sci-Fi &amp; Fantasi, Animasi, Aksi &amp; Petualangan</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|45m|Drama, Misteri</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Jepang|25m|Laga &amp; Petualangan, Animasi, Komedi, Sci-Fi &amp; Fantasi
        </item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|60m, 55m|Drama, Komedi</item>
        <item>Serial Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|22m|Animasi, Komedi</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|42m|Aksi, Petualangan, Drama, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|44m|Drama, Sci-Fi &amp; Fantasi</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|45m|Drama, Misteri, Sains-Fi &amp; Fantasi</item>
        <item>Serial Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|22m|Animasi, Komedi</item>
        <item>Berakhir|Telah ditulis|Inggris|43m, 60m|Drama, Fantasi, Kejahatan</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|60m|Aksi &amp; Petualangan, Sci-Fi &amp; Fantasi</item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|42m, 60m, 45m|Action &amp; Petualangan, Drama, Sci-Fi &amp;
            Fantasi
        </item>
        <item>Seri Pengembalian|Telah ditulis|Bahasa Inggris|50m|Aksi &amp; Petualangan, Drama</item>
    </string-array>

</resources>