<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="movie_short_about_list">
        <item>Inggris|2j 15m|$ 36.000.000,00|$ 433.888.866,00|Drama, Romansa, Musik</item>
        <item>Inggris|2j 24m|$ 160.000.000,00|$ 1,143,689,193.00|Aksi, Petualangan, Fantasi</item>
        <item>Inggris|2jam 29m|$ 300.000.000,00|$ 2.046.239.637,00|Petualangan, Aksi, Fantasi</item>
        <item>Bahasa Inggris|2h 4m|$ 19.800.000,00|-|Thriller, Drama</item>
        <item>Inggris|2j 15m|$ 52.000.000,00|$ 835.137.710,00|Drama, Musik</item>
        <item>Bahasa Inggris|1jam 54m|$ 135.000.000,00|$ 465.895.025,00|Aksi, Petualangan, Fiksi Ilmiah</item>
        <item>Inggris|2j 10m|$ 50,000,000.00|$ 137,944,327.00|Drama</item>
        <item>Inggris|1j 57m|-|-|Komedi, Aksi</item>
        <item>Inggris|1j 44m|$ 129.000.000,00|$ 517.526.875,00|Animasi, Keluarga, Petualangan</item>
        <item>Jepang|1j 41m|$ 1.000.000,00|$ 114.102.821,00|Aksi, Animasi, Fantasi, Petualangan, Komedi, Fiksi Ilmiah
        </item>
        <item>Inggris|2jam 9m|$ 20.000.000,00|$ 246.941.965,00|Film thriller, Misteri, Drama</item>
        <item>Inggris|2j 2m|-|-|Aksi, Thriller</item>
        <item>Inggris|2j 11m|$ 130.000.000,00|$ 348.807.090,00|Fantasi, Keluarga, Komedi</item>
        <item>Inggris|2jam 9m|$ 100.000.000,00|$ 104.236.467,00|Petualangan, Fantasi</item>
        <item>Bahasa Indonesia|1jam 34m|-|-|Komedi, Drama</item>
        <item>Inggris|1j 56m|$ 100.000.000,00|$ 73.260.114,00|Petualangan, Aksi, Thriller</item>
        <item>Inggris|1j 57m|$ 43.000.000,00|$ 17.894.345,00|Aksi, Kejahatan, Thriller</item>
        <item>Inggris|1j 57m|$ 50.000.000,00|$ 171.304.407,00|Kejahatan, Drama, Thriller</item>
        <item>Bahasa Inggris|1j 52m|$ 116.000.000,00|$ 855.013.954,00|Fiksi Ilmiah, Aksi</item>
    </string-array>

    <string-array name="movie_top_billed_cast_list">
        <item>Lady Gaga=Ally Campana,Bradley Cooper=Jackson Maine,Sam Elliott=Bobby Maine,Andrew Dice Clay=Lorenzo
            Campana,Rafi Gavron=Rez Gavron
        </item>
        <item>Jason Momoa=Arthur Curry / Aquaman,Amber Heard=Mera,Willem Dafoe=Nuidis Vulko,Patrick Wilson=Raja Orm
            Marius / Master Kelautan,Nicole Kidman=Atlanna
        </item>
        <item>Robert Downey Jr.=Tony Stark / Iron Man,Chris Hemsworth=Thor Odinson,Chris Evans=Steve Rogers / Captain
            America,Mark Ruffalo=Bruce Banner / The Hulk,Scarlett Johansson=Natasha Romanoff / Black Widow
        </item>
        <item>Sandra Bullock=Malorie Hayes,Trevante Rhodes=Tom,John Malkovich=Douglas,Sarah Paulson=Jessica,Jacki
            Weaver=Cheryl
        </item>
        <item>Rami Malek=Freddie Mercury,Gwilym Lee=Brian May,Ben Hardy=Roger Taylor,Joseph Mazzello=John Deacon,Lucy
            Boynton=Mary Austin
        </item>
        <item>Hailee Steinfeld=Charlie Watson,Jorge Lendeborg Jr.=Memo,John Cena=Agen Jack Burns,Jason Ian Drucker=Otis
            Watson,Pamela Adlon=Sally Watson
        </item>
        <item>Michael B. Jordan=Adonis Creed,Sylvester Stallone=Robert &quot; Rocky &quot; Balboa Sr.,Dolph
            Lundgren=Ivan Drago,Florian Munteanu=Viktor Drago,Tessa Thompson=Bianca Taylor
        </item>
        <item>Ryan Reynolds=Wade Wilson / Deadpool / Juggernaut (suara) / Dirinya sendiri,Fred Savage=Dirinya
            sendiri,Josh Brolin=Kabel,Morena Baccarin=Vanessa,Julian Dennison=Russell Collins / Pemadam Kebakaran
        </item>
        <item>Jay Baruchel=Hiccup (suara),America Ferrera=Astrid (suara),F. Murray Abraham=Grimmel (suara),Cate
            Blanchett=Valka (suara),Gerard Butler=Stoick (suara)
        </item>
        <item>Masako Nozawa=Son Goku / Son Goten / Gogeta / Bardock (suara),Ryou Horikawa=Vegeta / Gogeta (suara),Bin
            Shimada=Broly (suara),Ryusei Nakao=Freeza (suara),Banjou Ginga=Raja Vegeta III (suara)
        </item>
        <item>James McAvoy=Kevin Wendell Crumb / Patricia / Dennis / Hedwig / The Beast / Barry / Heinrich / Jade / Ian
            / Mary Reynolds / Norma / Jalin / Kat / BT / Mr. Pritchard / Felida / Luke / Goddard / Samuel / Polly,Bruce
            Willis=David Dunn / Pengawas,Samuel L. Jackson=Elia Price / Tuan Glass,Anya Taylor-Joy=Casey Cooke,Sarah
            Paulson=Dr. Ellie Staple
        </item>
        <item>Gerard Butler=Kapten Joe Glass,Gary Oldman=CJCS Charles Donnegan,Toby Stephens=Bill Beaman,Umum=RA John
            Fisk,Linda Cardellini=Jane Norquist
        </item>
        <item>Emily Blunt=Mary Poppins,Lin-Manuel Miranda=Jack,Ben Whishaw=Michael Banks,Emily Mortimer=Jane Banks,Pixie
            Davies=Annabel Banks
        </item>
        <item>Hera Hilmar=Hester Shaw,Robert Sheehan=Tom Natsworthy,Tenun Hugo=Taddeus Valentine,Jihae=Anna Fang,Ronan
            Raftery=Bevis Pod
        </item>
        <item>Epy Kusnandar=Kang Mus,Tya Arifin=Kinanti,Soraya Rasyid=Imas,Andra Manihot=Dikdik,Sandi Tile=Amin</item>
        <item>Taron Egerton=Robin dari Loxley,Jamie Foxx=Yahya / John,Ben Mendelsohn=Sheriff of Nottingham,Eve
            Hewson=Marian,Jamie Dornan=Will Scarlet
        </item>
        <item>Claire Foy=Lisbeth Salander,Sverrir Gudnason=Mikael Blomkvist,Lakeith Stanfield=Edwin Needham,Sylvia
            Hoeks=Camilla Salander,Stephen Merchant=Frans Balder
        </item>
        <item>Clint Eastwood=Earl Stone,Bradley Cooper=Agen Colin Bates,Laurence Fishburne=Agen Khusus yang Bertanggung
            Jawab,Michael Peña=Agen Treviño,Dianne Wiest=Mary
        </item>
        <item>Tom Hardy=Eddie Brock / Venom,Michelle Williams=Anne Weying,Riz Ahmed=Carlton Drake / Riot,Scott
            Haze=Kepala Keamanan Roland Treece,Reid Scott=Dr. Dan Lewis
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_overview_str_list">
        <item>"Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia
            baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadikannya sebagai penyanyi - hingga Jack membujuknya menjadi
            sorotan. Tetapi bahkan saat karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, karena Jack
            berkelahi dengan iblis internalnya sendiri. "
        </item>
        <item>"Dulunya adalah rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut
            yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar yang dapat digunakannya,
            Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian dunia permukaan . Yang
            menghalanginya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta. "
        </item>
        <item>"Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani
            oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang pelacur penghinaan
            antargalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak
            terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan.
            Segala sesuatu yang telah diperjuangkan para Avengers telah mengarah pada saat ini - nasib Bumi dan
            keberadaannya sendiri tidak pernah menjadi semakin tidak pasti. "
        </item>
        <item>"Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tidak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh
            diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan."
        </item>
        <item>"Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon membawa dunia
            musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock 'n' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi
            klasik instan. Ketika Mercury semakin liar gaya hidup mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan
            terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan. "
        </item>
        <item>"Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di
            kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 tahun dan mencoba menemukan tempatnya di dunia,
            menemukan Bumblebee, pertempuran-bekas luka dan Ketika Charlie menghidupkannya kembali, Charlie dengan cepat
            mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa. "
        </item>
        <item>"Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki
            ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya."
        </item>
        <item>"Fred Savage yang diculik terpaksa menanggung rendisi Deadpool 2 PG-13 Deadpool sebagai kisah Putri
            Pengantin yang penuh keajaiban, keajaiban, dan nol F."
        </item>
        <item>"Ketika Hiccup memenuhi mimpinya menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless tentang pasangan
            yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan
            Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan mustahil untuk
            menyelamatkan jenisnya. "
        </item>
        <item>"Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang
            lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih
            besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan dengan Saiyan memanggil 'Broly' yang belum pernah mereka
            lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta,
            jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga orang Saiyan yang mengikuti sepenuhnya
            berbeda takdir berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka)
            terperangkap dalam campuran. "
        </item>
        <item>"Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan
            supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat
            kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang memegang
            rahasia yang penting bagi keduanya. "
        </item>
        <item>"Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya
            bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang."
        </item>
        <item>"Dalam era Depresi London, seorang Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan ketiga anak
            Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan diri. Melalui keterampilan
            sihirnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali kegembiraan
            dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka. "
        </item>
        <item>"Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap
            dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua,
            Tom Natsworthy mengalami pertemuan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari tanah terlantar
            yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya. "
        </item>
        <item>"Kami tidak memiliki ikhtisar yang diterjemahkan dalam bahasa Inggris. Bantu kami memperluas basis data
            kami dengan menambahkannya."
        </item>
        <item>"Tentara Salib yang mengeras perang dan komandan Moornya melancarkan pemberontakan berani melawan mahkota
            Inggris yang korup."
        </item>
        <item>"Di Stockholm, Swedia, peretas Lisbeth Salander disewa oleh Frans Balder, seorang insinyur komputer, untuk
            mengambil sebuah program yang menurutnya terlalu berbahaya untuk ada."
        </item>
        <item>"Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika
            dia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tapi, tanpa diketahui oleh Earl,
            dia baru saja masuk sebagai kurir obat bius untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan sangat baik
            sehingga muatannya meningkat secara eksponensial, dan Earl menabrak radar agen DEA Colin Bates yang mengisi
            daya keras. "
        </item>
        <item>"Wartawan investigasi Eddie Brock berusaha untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja
            menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sangat kuat. Segera, ia harus
            mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari sebuah organisasi bayangan yang mencari symbiote
            mereka sendiri. "
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="movie_released_time_list">
        <item>3 Oktober 2018</item>
        <item>7 Desember 2018</item>
        <item>25 April 2018</item>
        <item>13 Desember 2018</item>
        <item>24 Oktober 2018</item>
        <item>15 Desember 2018</item>
        <item>21 November 2018</item>
        <item>11 Desember 2018</item>
        <item>3 Januari 2019</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>16 Januari 2019</item>
        <item>19 Oktober 2018</item>
        <item>13 Desember 2018</item>
        <item>27 November 2018</item>
        <item>17 Januari 2019</item>
        <item>20 November 2018</item>
        <item>25 Oktober 2018</item>
        <item>14 Desember 2018</item>
        <item>5 Oktober 2018</item>
    </string-array>
</resources>